黑警不如話發射摧淚彈期間有市民自殺算喇

解釋咁多做乜鳩反正咩撚都唔係你錯又唔關你事 ，咁撚大個陳百祥樣版都唔撚學

11月9日：7區開花！香港人反抗！
[url]